Muji日本MT

見到請人，去東京做
同香港個mt有咩分別？

樓主有無申請? 收到面試通知了嗎?

有申呀，未收到
你呢？

我今日收到
星期日in

Email定電話？

我都未呀 期待中

電郵還是電話通知？

電話先
你無聽就會email

btw有冇人可以講下面試會問乜
上網睇過d人話成個面試圍繞住"pleasant life" 無乜問過你自己既野

師兄當時幾時交資料？deadline 果日交？

今日都收唔到係咪已收皮

我都未收到 想知收到面試嘅ching 係米果三間大學畢業

收到，deadline前幾日先apply
個人深夜11點先打黎

佢黎緊星期一就即刻2nd in 喇，今日同聽日1st in

我岩岩in完，老老實實講，吾in都吾可惜，雖然都知道一開始做店員，佢居然問我預計系日本留幾耐，五年定十年？佢人工又唔係高，仲系日本留甘耐，生活費都吾少啦，加上我都吾認為我可以系個到打甘耐工，今日真係當練下interview算

其他日本公司MT個價都係差唔多喎⋯⋯
好奇當初sis 點解唸住apply

我都系霖住試下，其實系交左form先知道待遇(因為我都幾中意muji,所以無睇好多料就報左)，我無霖過佢會預計我地系日本留甘耐，我記得佢有寫過話吾識日文既話之後會調去第二道，不過無所謂既當黎練下interview,見下世面

佢問左你啲咩

問點解apply個post,同埋muji philosophy，後者用左好長篇幅問，問到我就快答吾出野，最後咪講下係咪知道系做店員同系日本做野，我有問佢關於12月個場面試既野，佢話如果過左2nd in，好似11月會有通知，我個個面試官識英文，有另一個系吾識所以有翻譯

成個面試要幾耐？

有冇人收到二面通知?

同問
我未收到

2nd round